唉好凍痴線....

著多件衫

開暖爐解決哂

唔想落床

香港人係咪咁廢 邊忽凍 仲著緊夏天衫

攬住我

潮文仲未出現?

你攬實我

比啲温暖你

打個飛機就熱

互攬ok

Ok

棍撞棍

著短袖衫短褲再加張被勁舒服

識瞓一定係祼睡

好涷，攬住我

無着衫瞓